倒數前僅2秒突喊卡！ SpaceX衛星發射計劃無原因暫停

呢種突如期來既沖突與失落感係男人先明

因為我未上去

你知道得太多了

下面呢個po既樓主應該會明

凌晨打飛機都比人催

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

panic sell Tsla

未點火就停機

射唔出

打打下就射果下突然停

success

話明係IronMAN，當然有呢種煩惱。
Ironwoman可能會解決到個問題。